[倫敦金]山寨火煱店

【大隻兼有腦】未夠30歲開6間舖 趙勁皓唔熟唔做

乜水趙勁皓? 又做倫敦金?